港島某機構上司：帶黑口罩出warning letter!

我係’菲‘牟利牙科機構既員工, 自831令人痛心既事件發生, 公司好多部門都有員工戴黑色口罩以表示默哀, 有一個部門當日戴上黑口罩後, 第二日秒被上司秋後算賬, 跟手譴責同警告佢地既行為, 話如果繼續戴黑口罩, 就要求管理層對佢地發出warning letter.

問題黎啦🙋🏻‍♂究竟帶黑色口罩犯左咩守則要收信🤷🏻‍♂？

#藍色上司 #打壓下屬 #白色恐怖

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

推

9月9日美國國會復會！

九月八日(星期日)
美國駐港澳總領事館 門外

唱住國歌(美國) 、揮埋國旗
支持國會通過
《香港人權及民主法案》！！

亦提議到時 為 美國多里安颶風天災 去禱告，整下紙牌表達關注

遊行相關連結：

練定代表自由國度 既 美國國歌

"The Star-Spangled Banner"
發夢唱！！！

Click個play制聽下先啦！！！

聽手足唱既版本聽撚到流馬尿，Trump Trump 都retweet 咗！

小朋友唱National Anthem 教學 with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

唔係HKU旗下架咩？
有無得同hq投訴

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

而家用衫

自推

有朋友係你同事無ac 幫推

嚇你咋

痴撚線公司

大家發現, 通常都係藍屍都係上屍, 腦細 呢類野
必要時, 攬炒一定唔會蝕

push